其實運作輸署講咗「唔好意思」

我屌你啦 唔好意思即係冇道歉，當班香港人狗咁撚 仲要將責任推俾司機